VIENN BB 做咩又解番IG

美美又開始吸兵啦

邊捨得你班狗公

睇咩vien呀，睇些雲啦，靚vien幾千倍

姣婆守唔到寡

邊個些雲

[img]" />

上面個些雲都夠膽同vien bb比

些雲大陸柒妺都吹奏

ig?

洗完底咪開返囉

佢係咪真係大陸黎？

唔重要
重點係普通料想學人做女神

係 猩猩扮女神